含大正式成為含大

pound of

Ya

含大>>>>>>>>>>>>HKU

三大在腳下

明明以前恆商係狀元工廠黎

pound of my school

恆商大學仲好啦

早知入含大 ，可以瞬間超越入hku的同學 體驗由低潮上高潮的寶貴人生經驗

十幾分直，畢業個陣變大學cert 抵讀啦
唔憤氣去左做牙蘇仔走後門又失敗個班就dom春了